公路見到隻狗，可以call咩電話？

Dup得切 差d撞到 好撚危險

1823

218 5個0
Call我啊

有傷？
可以搵毛孩守護者
佢哋Facebook page寫電話係67691767
但我唔肯定呢個電話係咪可以報埋傷狗

有錯嘅話唔好意思，請指正

千祈千祈唔好call漁護署同愛協 please